被藍絲打應該點做？

經歷過大量風風雨雨之後，今早見到有柒頭係柴灣俾藍絲打依然堅持報警，然後無差佬理佢（其實預左）。

我自己認為被藍絲打：

一係走
二係還手

但千萬不要報警！你咁做等如幫對家吹雞幫手打你！

但似乎唔係人人認同，小弟愚昧，想在這裡請教大家為甚麼要報警？有甚麼後著？還是有甚麼妙計可以指教一下？

推

還手for sure

自推

以直報怨
An eye for an eye

自推
求堅持報警人士賜教

私了 for sure

少林十八銅人陣

用索帶索到大閘蟹咁

還手

還手 揾自己友幫拖

無黑警理佢即係意味住 你唔係唔還手啊

自推，求報警人士指教

一邊同佢講道理，一邊打7佢。

贊成報警應該唔係弱智就係on9

還手唔係唔得 不過要殺人/被殺風險

你唔知對面有幾多人

有冇架餐

而家冇警狀態咩都有可能發生

如果冇犯法下

gas火槍重防裝首選

自推，求指教

還手同 大叫搶野 或者非禮，然後打到佢殘廢。 如果自稱黑社會嘅，要攞佢命！